# DnDHelper

Справочник: Приложение может содержать справочник с основными правилами игры, характеристиками персонажей, магией, оружием и бронями. Это позволит игрокам быстро находить информацию о правилах и элементах игры.

Генератор персонажей: Функция для генерации случайных персонажей с набором характеристик, классов, расовых особенностей и экипировки. Это может быть полезным для новичков или для игроков, которые хотят создать персонажей быстро.

Календарь и счетчики: Приложение может предоставлять инструменты для отслеживания дней, месяцев и времени в игровом мире, а также счетчики для опыта, здоровья и других важных параметров.

Маппинг: Функция для создания и редактирования карт игрового мира, которая может включать в себя различные элементы, такие как комнаты, коридоры, ловушки и другие объекты.

Системы эффектов и боевых действий: Приложение может предоставлять инструменты для определения эффектов боевых действий, таких как бросок кости, критические удары, уклонение и защита.

Создание квестов: Функция для создания и редактирования квестов, сценариев и сюжетов, которые могут быть использованы мастерами игры для планирования кампаний.

Социальные функции: Приложение может иметь возможности для общения с другими игроками, обмене идеями и материалами, а также создание и управление сообществами для игроков D&D.

Интеграция с другими приложениями: Приложение может интегрироваться с другими популярными приложениями для игроков, такими как онлайн-магазины, видеохостинги и платформы для создания и просмотра внешних материалов.

Подготовка игрового поля и команды игроков: формирование шаблонов для печати карточки персонажа, поля, предметов навыков и т.д.